愛斯賓奴官方宣佈隊內6人感染新冠 尚未公佈名單

香港時間3月18日消息，愛斯賓奴通過官方網站宣佈，一線隊球員以及工作人員中共有6人感染新型冠狀病毒，但還沒有公佈具體的名單。

愛斯賓奴在公告中表示，球會組織了第一批球員和工作人員的檢查，發現有6人新冠病毒的檢查結果為陽性。這6人都有輕微症狀。

據西班牙廣播電視台17日報導，過去24小時內，西班牙新冠肺炎確診病例增至11178例，新增1987例，死亡491例。

冇女

痴撚線
其實係咪職業球隊有錢驗先show 到咁多人中

西班牙同義大利都咁大鑊，代表咩？

支持

應該係武磊傳染比隊友

一定要有

武球王

其實非洲係唔係地球最後一片淨土

武磊唔中點對得住支那病毒

奶共者死

巴打，雖然知你係抄番嚟，但麻煩你出之前幫手改正，係武漢肺炎啊

btw，係咪有某個24號份？

收到

武磊肺炎

武漢唔係改左名做新冠咩

wuhan lei

武磊肺炎？

改左名，叫支那肺炎

新冠肺炎

中国新冠肺炎
新冠肺炎會俾人話冠獨會俾警察叔叔打死

佢十年冇返中國啦

中資？

武磊有無返過支那？

印尼夠話冇感染, 咪話冇錢test.
你估非洲平均有錢啲定印尼?

係中國武漢肺炎 想spin走？ 是其是非其非 又唔見伊波拉病毒改名

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

武磊肺炎

武磊肺炎！

出名先報道啫

我最期待既畫面

港豬真係笑死人
果d地方只係冇錢驗, 驗到d數字一樣嚇死你

香港時間3月18日，愛斯賓奴球會官方網站透露，其一線隊球員及工作人員中共有6人新型冠狀病毒檢測呈陽性，但其沒有公佈具體的人員名單。愛斯賓奴官方通告表示，目前這6人都屬於輕症。

而西班牙《每日體育報》披露，在愛斯賓奴確診的6名球員中，有4名是球員，2名是教練。他們都按照醫生的建議在家隔離和接受治療。

而據烏拉圭媒體報導，愛斯賓奴隊後衛卡佈雷拉已經確診，他也成為了烏拉圭首位確診的球員。

卡佈雷拉確診

目前只能確認卡佈雷拉一個名字，而據阿根廷媒體報導，愛斯賓奴隊內的三位阿根廷球員巴爾加斯、費拉拿和卡耶利檢測結果都是陰性，也就是說，他們都未感染病毒。

巴爾加斯等人，檢測為陰性

不過中國球迷最關心的還是武磊，目前沒有武磊檢測結果的消息。包括武磊本人也沒有透露任何的信息。

在社交網站上，很多球迷都在關注武磊的情況。

有球迷發問：「愛斯賓奴6人確診，究竟有沒有武磊？」更多的球迷是祝福：「希望武磊中招！」「武磊是中國足球的希望，希望他確診。」（沙治奧）

比無女傳染

如果輕病抖幾日無事，就變左有抗體

樓豬係支那人
點會改

會唔會係之前有親戚朋友黎探佢
不過佢同當地華人一定緊密接觸

係武漢病毒 唔係武漢肺炎

無女會唔會比隊友往死裡打

武磊是中國足球的希望，希望他確診。

中國足球超越西班牙 就睇今次啦

香港時間3月21日淩晨訊 愛斯賓奴週二宣佈球會有6人確診感染新冠病毒，但並未公佈這6人的名字。《每日體育報》今天透露，武磊正是其中之一。

睇唔出武磊啲傳送都幾精準

一個人助攻5球